如果死亡筆記係大家手上 大家會寫第一個名會係咩

當然寫足一頁賣港官員同佢地仔女

自己個名

中聯辦、大口狗、DQ主任

淨係寫佢地仔女，等佢地痛苦一排先再寫其他親人，直到佢地得返自己一個

竟然冇人講香港金雞獨立

香港金雞獨立

咁我寫不誠實使用大腦

寫真名先有用架 有冇睇死亡筆記 00後

識玩一定寫死因 寫比自己仔女殺死 自己仔女再自殺而死

梁振英

ok 喎

寫哂啲高官屋企人再寫佢哋十萬年後先死

true

不誠實使用大腦真名黎

日日寫150個來港名單
寫撚到手軟

對返題第一個寫齊陰先

死因 與十多名美女扑野而精盡人亡

死亡筆記最多寫到23日內死亡

咁你叫咩名呀

係喎
L

23日係假規則嚟㗎，夜神月作上去

嗰個係13日

好野

俾你發現咗其實係死神作上去

第一個寫江賊民
第二個寫雜種
第三個寫689

所有前特首同家屬+狼英同777班子既司長同局長同家屬+民建聯同泛民同家屬+警務處高層同家屬+狗鐵高層同家屬

姓夜神 名月

毅進星

香港眾高官

777

殺曬啲垃圾賣港賊同支那狗 你就係新世界既神

乜都唔寫住 拎左死神之眼再諗

啲仔女就吸毒死
佢地就餓死

所有中共党員

寫跌落山崖,焗住食自己對波或春袋保命,救援人員嚟到,點知食完自己啲肉中毒死

畀啲希望再絕望先正

唔抵喎 減左一半壽命

習近平

好似寫殺其他人會無效

寫小熊維尼係中國正中心被核彈爆死

寫外國/中國獨裁者先，等人以為奇拿係外國/中國人，之後殺香港狗官

先殺一堆外國恐怖份子，然後集中殺某國家既罪犯，之後中間先攝d真正目標

識玩

寫自己啦，橫掂都冇乜生存嘅價值

蚊
林鄭

睇巴塞直播個陣寫美欺
應該會好震撼

終於有方法無痛死亡，緊係寫自己個名

支那所有人 蝻亞人

寫自己
80 歲自然老死

然後就不死身

寫完啲中國高官 再寫佢地死前開會 決定比香港獨立

有冇返過學?
收新簿緊係第一時間寫自己名

假如寫死d官
高層會唔會隱瞞 再整個假人出黎繼續扮野

寫死班入香港境既煌先

如果要寫哂所有奶共狗睇怕要寫到加紙

唔知樣唔會死架 你哋班on9

寫自己
同三上悠亞做愛直至捽死

就咁寫嘉恩 俊偉 大路名 睇吓可以死幾多人

夜神月做既野偉大好多

港豬標準答案: 老細個名

可以操縱死前行為

習近平小熊維尼

男既用鉛筆插爆丸流血而死
女既比蝻輪10幾次陰道撕裂而死

有D 人知唔知筆記生效條件咖

緊係寫小熊維利死前比人桶屎忽跟住痛住開會講set us free

咁點解唔寫三上悠亞
同自己做愛做到死?

不可能發生→心臟麻痺

大愛

Ex

寧願自己死

寫垃圾上司

張超雄

用過嘅人上唔到天堂落唔到地獄

殺晒13憶支x人

丁可欣

我覺得淨寫雜種呢d支共頭號人物無乜用
因為實會有人補上，我地所面對嘅唔係一個人，而係共產黨員所渴望系統、制度同名利

除非寫哂所有人，全黨死清光

江澤民 張德江

死清光 香港獨立

00後都有睇唔好再標籤

用死亡筆記做低個股市，
然之後趁低吸納，
等佢升返上去嘅時候就Fat Fat。

E.g. 馬雲死咗淘寶一定跌好多
但係大陸香港台灣韓國都有人用
所以佢一定會上返去

其實咁樣得唔得？

首先殺左最大個粒先， eg, 總統。

2 公開信，下一個邊個死。 過兩日死。

全世界相信個時。

你想點玩都得。

大前題你要有國家部隊，特工等級保護。
一楊左出去，你兩日實比權貴暗殺。
一係馬到好馬頭先去殺。

or random 殺

GTA V暗殺任咁

八千幾萬個黨員要寫幾多年
等於30幾本聖經

頭號人物死咗，咪再寫囉。削弱國力，減輕台灣香港各方面嘅壓力，咁先有機會翻身做主人。但同時都要寫下其他國家，如果唔係俾人打鳩我哋就仆街。

死因係健健康康 日日屌囡 屌足一百年腰痛而亡

你點知其他筆記畀邊個拎咗

最多俾你屌到23日咋

咁你一定就咁心臟麻痺
太無可能喇

喺香港生活好開心咩
緊係拎隻眼係咁周街睇邊個唔順眼就殺邊撚個架啦

左狗加牛屎佬，有排寫呀

先寫錯自己個名六次

ex
雖然唔捨得

寫d囡全部患咗持續性性興奮症候群 23天後 絕頂升天

寫返' 音原田九郎 '
好想試下做夜神月

操控埋死前行為
維尼全球直播正式解散共產黨後死

全中國人 賣港賊

寫ex ，和前度復合不成憤而自殺

就算唔駛寫
就咁眨一下眼死一個人
都要眨十幾億次

寫假名唔work架
得既話當初夜神月寫個 L 字上去就搞掂

如果身份證改名呢？計父母改，定後改？但如果父母改完就失散，細路再比養父母改，細路大個再自己改呢？

寫佢地仔女去大灣區被偷腎再返香港俾蝗蝻殺死！

佢地為咗港獨決定和平佔領西環 最終絕食而死

柒婆惹到花柳後發神經 特赦一眾旺角義士
之後俾德肛小明狼英輪姦折磨至死
將性病傳到西環一眾賤狗梅毒纏身
一日含包散曬為止

自己個名 100年後安詳離世
100年內不死身

得23日有效咋 冇睇L之最終章咩

所以中國禁死亡筆記

寫入的死亡狀況限定於合乎物理學以及那個人做了也不奇怪的範圍之內，否則無法實現

咁你真名叫咩啊

自己

寫連狗個名
死之前公開香港金雞獨立個名，已經得

齊陰先係689的苦惱源頭...識寫當然寫佢個仔先啦....
至於點死喎....咪靠齊陰囉

小熊維尼呢？

無架，唔可以控人黎殺人

全部共產黨人等包括班打手刷鞋仔
冇咗共產黨係地球人類最好

即刻心臟麻痺死

一定要有佢哋個真名先殺得到

維帝 689 777